支聯會一年一度人血饅頭籌款箱經已全面進場！

6/9，香港人，銅鑼灣見

呢位哥仔真係慘

佢應該估唔到, 自己條命變成人血饅頭比支聯會消費咗30年

泛民比左幾錢你 個個po都秒po
驚今晚收唔夠錢啊？

得喇 快撚啲去銀行睇下收到3毫未啦

唔係 佢係第個po po完張gif之後秒覆我
留意左條友幾日 經常反仇反毓睇黎又係泛民議助個堆人

收皮啦on9仔 乜撚都3毛

我唔係好明，政治團體籌款有咩好屌？
無錢你連音響都租唔到

樓主係偽本土五毛狗

好過交稅俾一個人人討厭的政府啊

因為樓主係偽本土五毛狗

叫人比錢但多謝都冇句 唔撚屌得啊？

除左建制
泛民、自決、熱狗、獨派都比佢地屌過亦都憎佢地
點得出一定係泛民議助呢益狗？

冇錢收會po相po足全日仲要秒po?

想知邊句係五毛？
人血饅頭係長毛指責梁天琦講先
長毛又係唔係五毛？

你係佢同事？
我觀察左佢2年幾了，
過多排得閒就會出post主力狙擊佢

疑問下就deduce到我係五毛？
而家就係唔夠你觀察咁入微先問你原因je
咁可以答未？

收皮啦

支聯會籌咗既錢, 近年有一毫子比過支那民運人士咩？

仲有一大堆無厘頭團體係場入面推自己個箱,
同八九六四完全無關
籌到錢, 仲要拆COMMISSION上繳%支聯會

另有一班係維園外圍, 唔入會場 (唔駛上繳)
又係咁借六四人多為自己籌錢
大叫「入錢、入錢、入錢」

你老母唔係食人血饅頭係乜？

Sorry遲左覆，跟據2年觀察：
因為樓主係超活躍會員，周圍都見到佢，
平時出post以本土派自居，尊稱天琦，鬧支那。
但關鍵時候例如遊行例如六四，就上哂身狂屌左膠狂屌泛民，話人唔衝，又要拆大台咁。
總之鬧得大力過鬧建制多好多，
你睇佢出post同留comment嘅數量同風格，
佢係有系統同專業嘅，好可能係港澳本地人做五毛

點解泛民弊處唔講得？如果係客觀合理既有咩問題？你都有權講下本土派弊處
佢鬧支那咪即係鬧權力核心囉？

真正香港人為左成大義係唔會好似五毛咁騎牆，
你唔明就算

之前見樓主一齊反仇思達以為佢係正常人
原來有咁既操作

你睇佢啲開post/comment數，
大佬全職做先做到呢個量，帶哂風向

反仇反毓就知你班人唔係正常啦